[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5129)

S

Slow

slow

一齊贏

點解我會block 左呢條友

好耐無開

澳假劇本 4：1。-》 4：4

11c完撚賽前角p

下半場上演客隊反cup

因為佢開post慢

點追三球

連追左四場阿特同兩場阿德對家輸死

阿德win 收息之選

有無睇錯 半大全大
澳職回歸

入多兩球難唔難 想買埋 6.5

金逼注注 出黎

?

我好耐冇扑野又唔見我遲射啲？

cls? 客勝 60> 50> 24

澳假

客勝35-》24

反勝 35倍....

水鳩人買1.29

有冇咁多人補飛
客w60跌到30

E加味輸啵

琴日我話邊個最快報紅牛果場邊隊晉級 派俾最快果個
我未入錢俾你 搵唔返你TG

等食花生
澳假劇本

跟左門角大 多謝心水

打個標題都要時間掛

邊注1.29?

派我咪算

6.5細

隻狗周圍揾人奶

飛？

斬木佬先岩

is me tks

淨係改個數字 不過你都算係咁 冇錯括號

唔識就問 馬個賠率唔係先會受投注額影響？
波都會？

金碧狗 咪撚再害人啦 你跟水就叻 識閪度波咩 未撚見過你中呀 傻閪仔

哂左錢補飛

珀G走曬d人之後仲廢過中岸水手

最近啲ng幾準8中7

娛樂水土注睇波

下一球邊隊

你本身廢。。。

派報紙？

係阿木

雲推唔推角細 贏左派500比你

慘

主?

應該關事掛

冇講過e句

終於明點解會叫佢金狗

可能係 不過我既早可能對比你都叫遲

出面9.5角大超低水

你買左幾多上盤 見你唔跟大船

我嗰99.6仲未用

有咩心水
想起機again

有冇人買左珀斯咁戇尻

阿德你都唔信 真係唔好再賭澳假

9.5-11.5S 冰實

下半場入撚到4粒咩
入到就上半場4-5啦

叫左佢推十雞又唔聽

事後你點睇？

Just kidding 唔好認真

有無高手識？

細佬呢3日既半場主客和都ok 但唔係場場都玩

點敢呀 一場波十萬 我認我垃圾 唔敢

dllm藍絲

擺係度啦 ar duck 都唔買

面子球都比左你 下半場唔洗比面啦

哇又孟德又周瑜
幾時黎個諸葛亮

和尚巴呢 想奶你d水

1k5

no 認真想互含睇下邊個快啲

雲即場部署一下？

話時話邊撚個係雲小小

我

支持主其他

扯開話題

藍你老母

柏g之前炒人都買真係on9仔喇

Blue c go die

你個名

佢識閪賭波咩

我都係咁諗

搵到你了 俾tg 我

就嚟中肺炎都似啊 仲要教你個打靶仔買波？

我邊忽藍

No事後
9點幾臨訓前度好 係冇諗過我阿德咁勁

唔理你

屌你老尾 人地派100你又咪係大佬大佬咁叫

點信...我還記得重注左1:5嗰場 嬲撚到我

here

。。。咁撚識玩

個名好似藍絲會講既野

上盤追和

下？你自己對號入座覺得有班人係暴徒關我撚事呀？
黑警唔係暴徒？

10.5b等死

唔好對號入座啦

你穩唔中

利申我都有買

6.5/7 GUN 50k

客唔刷 主唔去 驚東

肺炎前 肺炎後 邊同

阿德開鑼前真係好唔掂 但係你有冇發覺開鑼後好似冇輸過盤 非和則贏

講下笑姐

我會搵埋佢陪我落去 慢慢教佢賭

預埋我

大定細先得㗎

唔中2:1

gchi

想睇反CUP波PO會點

我派一萬比你

發少陣夢

咁都唔補抵輸到冚家鏟喎得罪講句

50倍cup 想睇

有冇要6.5大

咁都cup到我去彌敦道裸跑

洗撚你派咩 細路邊位

齊happy囉 買主個個都補晒飛架喇

反cup落左成半飛

咁你唔好要

9.5b?

柏g cup到我賓州屌死氣喉

嘩 我買50倍 點解跌咁多...

可能仲開心過就咁贏盤

唔會發事既事唔想講

細

得99.6買咩好

我呀

好撚有型

阿德點輸 rc都cup到lead住3粒都輸 咪玩啦

tg 搵咗你

仆得街 隻狗咁講 杯硬

準備4:2

無角點賭

驚俾人知你個戇鳩仔買上盤?

好過我冇錢點賭

光輝真blacklist

柏g cup 10 1 100

係呀屌你老母

我了

隻閪狗燈波有一手

Lm

賭角細

1

中

你派十萬cup唔到架喇

雲巴你點呀？

有冇9.5手足

光輝個龍有冇換走

s

成撚日派派派 派你老母臭閪咩

冇

死撚左啦佢 我hy黎

撚下就出真飛

派老母個閪出去

入咗10反cup

主勝仲有1.02

點忍到佢

1.02堅筍

555555

100咁少

-6C

1.005 > 1.01 > 1.02

好型

-5

仲未封主客和

邊個俾人撚

阿德主其他

柏芝雞ng

有

-6c

好

反cup咁撚低倍咩事

引你買跟住主再ng

阿德3:5.jpg

唔會中

D賭仔想一鋪翻身

光輝食屎大

真on9

No goal ？

光輝鳩射 唔組織

引人買囉

珀G過數反cup

ft 4-2完場？

有角未

封主客和了

無柒頭

5-3

On9波

鳩射入到球先 再組織

柏芝㩒屌

4:5

訓得

輸到唔識買唔敢買

客ng仲係1.93點買得落手

屌
戒賭
打機
on99

禁屌對家入 大家都明白

9.5b

阿德一係61 1係43

角又無 咩都無

柏芝ng了

思想唔正確

馬會封左主客和。驚輸？

通常半5全5
入球

6/6.5 足水就

起唔到機

珀芝攻都唔刷角 抵輸啦

上半場頭段又係柏芝禁屌

3球封好合理

真

德差啲

連登大船都起唔到 渣ga

18號咁都唔入

點補飛好

單刀唔射

差啲5-1

1.02比大戶打爆左 好過玩股票

你買波膽一樣

主

客其他

買到客其他同無封無乜分別

打咩

個龍識救波既

垃圾柏g角都唔刷抵比人炒

8.5-11.5S

valorant

刷角味 味刷 就del apps

心臟大

666666

6666

應該10角完

-5c

禁左15分鐘角又冇入波又冇

比多6c thank you very much

NG主隊 10個派1個200

lm

11111

有角都唔斬入去 仲cup?

15.5 -10 馬會派息
點開到啊

係都聽日澳職先3格啦

5.5/6s 奇蹟生還

入多兩粒俾個5.5/6全格我得唔得

Me

不過呢排我黑閪 買咩輸咩

買埋阿德6睇下今日係咪不利賭波

柏g 刷角未呀

買左3格大
等緊睇澳假可以有幾假

珀g入未

德51

5-1

比人入

5:111

大炒

中 今晚仲有機會

5:1

5:1
要開主其他了

澳職魚腩
51
主其他-1

5:1 勁到

俾多球我 6/6.5

阿德超正氣

又中

炸？

51埋好燈添今日

幫你叫下

笑4
5-1

啊德勁撚到

阿德又得了

唔係阿德勁 係柏G廢

唔中穩金蛇

追NG追上樓

阿德真手足
五一

幾靚

來來來

光復澳職

6球6角

兩大神人幫我集氣
4.5/5 全格左

最後比數

61
6C FT

5:2劇本波？

有冇11.5b球買

1k5上盤
200阿德3倍ng有咩用

得蛇又中..對家

針到0蚊
派又永遠都內定
燈足咁多個月

客個龍好撚正

阿德真係得

可以買nogoal/5:2了
呢d波專殺主其他

6粒6角
Ft？？

阿德最正氣球隊之一

留狗會acc派你

主黎多球

有無live睇

反cup6:5都係得30倍？

真係1球1角

點解可以6中5入

有NG追都輸

得狗好野 對家又勁中

大家P牌
斷個月波po得妳咁大愛肯講句安慰說話

搏d傻仔以為有假波送錢比馬會

搵佢仲乜

6粒6角

賭仔最想反底

跟佢死得啦 鳩買細

還我血汗錢

我岩岩都想追擊佢
但佢前日連中幾口唔追住

之前信波台 留完咪撞撚到鎖
再扮

主ng仲落緊飛

啊德好波！

角呢

梁國雄議員

黑單

支持perth 連
10c追和

唔知有冇人會跟佢 跟水贏少少出黎扮SICK BALL

光輝響起反杯的信號

Thanks account

41110929

同之前咪再賭一樣

啟示 有角有波

賴嘢

咁快想戒賭

打字習慣 bro

41110929!

我呢 輸到爆晒派未

41110929！

連炒6口 得狗好野

同埋點解隻金狗買阿德都要多謝雲巴
屌你老尾唔係真係你個仔啊

有無10.5大苦主

戒賭啦 88 抵你死

無買阿德

刷角呀

上

主ng急速落飛

講真由半場去到5:1之前淨係買反cup既人都可能送左幾十萬比馬會

account

事後得咁撚爽

做乜尻

戒賭！

4字頭唔老黎

買左少少當補飛

因為雲話下盤我先買 我本身豬西

頭先 3ng 4ng都已經係咁 敢追就有

你做乜鳩啊屌你老母

唔刷C 抵輸啦柏G

#51592
留TG領獎啦喂

因為佢開波前問我買乜 我9up話阿德 佢真係走去買左一皮

唔敢 跌錢算

賠錢啦 鳩叫人買細 屌你老母

搞咩咁唔小心

重心：No goal

封鎖你 今日全中 唔派比你 串我小小既學生

不嬲跟你

求多一粒得唔得丫

光輝廢得好緊要

賤種珀g 唔刷角

雲巴好人有好報

6.5/7 派錢？

咁癲
支持你

4字頭應該係十八碎岩岩賭果d小朋友

真係有機

其實得蛇而家係咪學左門出反水

7777

77777
俾心機刷

入多球 一世球迷

手足嚟
唔好撞AC

你條撚樣真係見人講人話
之前仲話 不嬲係跟ASW 又話雲巴D料麻麻

呢度有無0字開頭？
0字應該得香討個班先痛

有角即刻追珀C下球

-4C

得之我幸 不得我命個爐咁撚燈既

你下次話買和其他啦

無得玩

十足奶共啲鬼佬 一邊支持美帝 一邊奶共

佢真係會走去買架

冰冰冰冰冰

輸4粒先黎刷C

祝me win ok？

6.5/7s洗唔洗補

俾幾分薄面我
唔好撞佢

10角完

Gel

主其他咁荀=no goal

補閪咩 大細

開到12c派10$

7球完

有C有波
Goal未

派你老母
我同你一人出十場 輸咗以後唔好再上嚟
今晚開始ok?

我最新記錄
國米✅
貓叫✅
黃蜂❌
綠雞✅
成功丸✅
天鵝🍺
史卓✅
侯格✅
AC✅
莎索✅
賓仔✅
羅馬❌
阿德✅

我都跟咗 佢話唔中搵佢

整注9.5b玩下

可以補乜.....

輸梗就咪撚刷角啦

唉屌唔應該貼飛住

結餘69.6

留返嚟all in 696？

難搞d 事後仲要自爆

有冇青爐

6.5/7b當走盤

刷呀屌你老母

追和呢 又要撕飛

佢一早話咗主NG
唔係事後
我仲跟咗2注

買10蚊和/客其他 買一個夢想

黎緊或者會開既 留意下

事後狗
抵撚死 唔洗留力 比佢老母臭閪面咩

快手刷角

刷C啊屌

客6

阿德下下射中搵次變角唔得既

祝佢賭錢贏就夠

5:2

唔好嬲

6.5/7 收錢

11.5b 10 1 10$

5-3劇本黎了

5.2

52

得sai 收手啦
就黎撐你唔住啦

5-2
收錢

仲要殺幾多次NO GOEL

冇人守龍架？

科拿奴尼件垃圾終於入到

冇力到咁都入

花仔有冇買盤

6.75s針了

咁叫佢潛返一排 應該冇乜人會記得

差啲追左阿德ng

Sorry unc 俾次機會

easy

7C7粒
Goal

牙得 七？？？？？？
個天都要你食屎啊 得狗
唔好害撚死人啦

仲想開多次10個派1個 點知已經入咗

7c 7goal

6.5b cash

得蛇

7c

追細

客7 秒cash

今晚見

得巴你搞咩你玩反手？

Ok

7球完大家開心啦好冇

7角7粒

再有C我再追

你又買左乜

5-2撚主其他

乖啦唔好贏少少飄撚左上天

5：2撚曬主其他

有冇心水比我

無 呢場5050咁 我等到4.5/5 先入大 加 頭先6.5/7 再追

挽留

你唔正確

5:2波膽頂住

11goal 唔該

明顯燈水 中到啪啪聲

即cashed

開埋主其他好嗎

5:2波膽係咪gel得

對唔住 俾次機會 大哥

咩話?!阿德7?! 連炒7口啊得狗

你跟雲巴啦屌你老母

角呢屌

快gel

到時記得單聲

入球：7
角球：7
角大黨係咪上緊ifc

應該冇波入 手足等收錢了

唔好屌老母得唔得

呢啲先係足球架嗎

入球10咪得

狗會驚到封勁耐

珀g入多粒 醒返個主其他

中就正手
輸就反手

屌你老母

客7同9.5揀錯左9.5

會53

屌你老尾

笑死

有冇人派41110929

角呀

主其他叫糊不過開唔出

得蛇又對家

主ng快入
得sai出光輝ng

有冇咁撚入得

比d信心

又有啦 allin對家

波Post我只服得蛇

4c more la 呢d波臨尾殺角錨

屌你老母輸尻哂， 6.5s, 9.5b

62準備

得巴光輝8！！！
主NG可大注

呀德唔刷好難

夠膽殺我12.5s

換走埋9號
柏G no goal了

支持

Maybeno goal

no goal了

無諗過呢場會大到咁

主其他未

柏g個教練死都要換佢兩個仔入黎踢明明廢到仆街

買咗50000 7.5/8

有本事咪唔好開，我捐多50000去星火

原來有呢個消息

七球完？撚爆主其他

型

算好 前幾場都正選

角細

咁勇

祝中

角數=入球數

停c間

中國dai唔掂wor

應該唔會主其他

幾分鐘一球

連詩雅出嚟未

開到10角 10 1 200

數據話會角大同上盤

5-2撚狗

黎多球 咪撚狗

我都買左50萬

-3c

你

LM

珀G破產前可能係既

奇蹟10分鐘

下場

好想派 搵人幫手叫

9角

老友 你走先 呢度我頂住

10分鐘3角不是夢

咁莊家都輸嘅

麥基好撚毒

123

黎多注no goal男人嘅浪漫

做咩

要cap 2張圖先cap得晒得狗連針record

12m

12m客

12m？

客12m???

12碼

咁都拎到12M

反cup未

光輝12m要入呀 開埋個主其他

Sorry得巴

12碼變角好冇

屌你老母唔刷角係咁入

我個6.5/7 全格

大家唔好再撞41110929，小朋友要買波啊

5:5了嗎？

力做和波?

準備5:5

主其他番生

咁都要失

留名5:4撚狗

個名

屌我個主ng

上盤-3

5:5 輸半

主其他

劇本又黎

5：3

準備5:6

Thanks 6.5/7 全格埋

玩到和波我食左個波佢

5-3
仲差2球 細波死未

角球未

主和客其他

和其他咁款

入波多過角

主其他好波

比多3c

ccccc

主其他gel

姐係有8c
8.5s safe

買緊客ng

波多過角

5:3 係咪主其他？

和到我乜都得

角 Gel

和其他

痴撚線波

準備8c

你呢度d仇家多到一人一啖口水都浸死你

開到全格，

103300

有本事咪5:6囉

係

和其他大家開心

夠薑就5：6

Q

我最驚無人提我

2

金逼汪汪 5.5/6 6.5 對家收錢

有無人5.5開始追大波
澳職

111

5:4

咁樣12碼

和到一世球迷

有料，祝贏

又12m?

G chi

得黑單咁傻豬先會

買左珀g8 th goal秒收錢

4.5/5 已經追啦

買和了

有料
半格已gel

Same

咁就岩啦 不如你請我做網絡打手
我日日係度吹奏你 收返你500蚊一日

8c

和其他準備

比多兩c

阿德刷多兩c , pzzzzz

狗會封左客和其他

會唔會真係8粒完

入波多過角 cls

8c 8 goal角大要入多兩球

金教官柒咗潛水

888888

我@3.26

入球：8
角球：8
主其他

比多 2角

-1

2.95

馬會封柒咗和其他，無得補

10c ft 上

5:3客盤可以收返半我都派阿屌

兩隊9中龍入8粒

刷多C係咪會多一粒

頂盡補3分鐘
點會和其他到

開波前邊個話 半細全細角大 燈晒

第一日睇澳職?

咁都中要還神

-2c

冰吖

龍門求其撲兩粒都角大左啦

通常以為和嘅時候 主就會入多粒

比兩c

快手刷

-2C

5:3緊 和乜撚

本身d入波有一半係角黎 多謝個龍門

-22222222

失到8球就知兩隊個龍連救波能力都冇

有冇善長派
針晒

柏g入2g

9.5s腳震

啱 和波劇本太老套 澳假導演已經不屑玩呢套

估唔到 主其他要靠客入

連2C黎先

6.5b 輕鬆到

佢腳震度跌落地個球好笑到

補時兩c 唔係太過份

最強5-6反cup？

阿德打貓叫果場個龍上哂身
唔知係咪同一個

珀g真係輸龍門

會唔會
10c10粒 和其他

8隻都震 買好大咪補小小

兩個入波仲易過

入球數準備多過角球

主其他收米

靠球證，個12碼根本膠

俾個二連C黎

入咁多球 起碼補10分鐘啦

想見證和其他

刷多3過份？

10c 10 1 100

一隊波龍門真係好撚重要

一個連c都收我皮

+2

牛

收米？

初盤仲開11.5笑死

補3分鐘算啦

收你老母米

補2？

53唔洗補
沖涼叫雞咪算

1c1g 8c8g 勁撚到

10.5b 派

柏g 唔刷俾阿德刷，去玩角球旗吧

愚蠢凡人 唔好試圖揣測澳假賽果

珀斯龍門勁少少都有12c

柏g 輸波唔落底 垃圾

補7

又捉到一件

比多2c啦仆街

巴打你走先我頂著，用強國用語會比上盤手足圍屌你

唔係有人大字幫我宣傳嫁咩
做咩宜家又咁靜

真啊， 屌佢老母一中龍就入。冇哂d 撲出既角球

補時會7連c

咁都補4
CLS球証

補4

補4 呀德頂撚實

和其他慘死

補4黎4角

屌你個西呢場波輸晒

2角呀快啦

買角大就入8粒補4
買角細就冇事冇幹補6, 我屌你啊球證

補4阿德都輸

真係會笑到痔瘡都爆

2c lalamove

2 more corner plz

補細啊

真 逼害

係咪有場韓假補時連入3球

呢個星期輸左20k
都係唔撚賭了

快刷3刷

呢場波都輸錢可以去戒賭

補時阿德實拎住粒波係禁區到猜

9999999999

有賭未為輸

柏g無g

唔知幾多球 整係知極限反CUP

1.16no goal

刷角味

買角大咪輸

澳假既野我想收全格

真 鳩篤左邊都贏啦

今晚見啦

柏g唔g

請問可以去邊度搵佢

潛左啦

你老母

入左好重貨?睇開D啦

主其他@28

買左下客開5-1
同自己講追實輸
結果客入多2球

富士大廈

ifc

老友 留tg派你100食飯
隻金碧狗害人不淺

9.5b jump

93’ 1.11nogoal

Sorry黑名單 俾次機會？

今日開始重新出發

搵佢既人排到去銅鑼灣

馬會啲操盤個心理有啲變態

半大全大下盤
8.5-11.5S
全中

狗會送錢日

隻狗去左邊呀 屍都冇撚得你收呀

傻鳩教官

劇本呢？劇本去撚咗邊呀？導演

吊你長井改左名差d睇唔到

佢似真係車左幾皮

ft 5-3 8c

邊個？

射到咁 屌你老母

即刻派返1萬比teddy再跪地認錯再講

8粒8C
開15.5

有個括號都睇唔到

我好似買過呢場臭閪gel撚曬頭都豬返曬

U 邊撚個

屌你老母買上盤又針
買no goal又針

人黑唔好賭 上場丫德買10.5s爆到 今場買9.5b 咁都冇

9.5s補到我個6.5/7s

加阿德盤穩如狗，gel

po返張買左10k既飛先講啦 唔係咁穩1蚊都冇買呀ma

報數 +$847

真係唔記得 sor

黑單俾金逼水鳩左買5.5/6 6.5s?

正 心靈注輸哂

-10k

均注買，圍返冇輸贏

-400

我係

Sally

+12k

隻汪汪出細害死人

心靈注同實體注反手就 fat fat

屌你老母 9C都冇

叫佢賠返10k俾你

8c光輝

+80左右心滿意足呀屌，努力推返上去

汪汪都信

+0 （心靈受損）

好信唔信信隻金狗

笑笑笑祝你賭乜輸乜

+2873

做乜開新acc

有無手足今晚再挑戰波杜

乜巴打賭咁大

仲唔比我夾到嘻

又撚左個傻仔

22:00玩唔玩好

必須的

+1200 唔係鳩買左2注角大就2200

2020 仲信金逼汪汪
喂 金逼汪汪想做大蛇 你賠返錢俾黑單先啦

追返尋晚輸嗰1000蚊

Who

聽日又復活

22：00友誼賽大波

有人派 起機未

有冇金狗苦主？
出水唔緊要 但你叫人哋唔中搵你

+26.4

今晚繼續推

雖然話落唔落注自己決定 但係你話唔中搵你
賠錢未?

Diu u 5 pai me

今巴富咸 不過想收返洛辛

Here

11。5s 舒服到

想allin角細
都係驚左 平注買

冇timo rb點入波

派我啦不如

99.6>126
起機了？

all in廣州恆大鳥

派返我未

同求

Tg: hopelessJ

有人JER我未吖屌你老母
快撚啲啦無出糧比你？

3個鐘先派彩？ 利申：第一次賭

金蛇出水未

派咗啦

問雲巴

派晒喇喎 已經買埋落2200個埸到

126點派

Tg: hopelessJ

同為P牌 幾年波post 由高登到依家
可能你係第一個真會派 真有愛有安慰

冇圖巴買咗上盤咩？

俾次機會

係喎

友誼賽避算

你話唔中搵你啊嘛
你講嘅

蚊注下盤 澳假呢家野入睇波注好了

關我撚事 叫你推十雞角細又唔夠薑 賭撚咩

辣著個波PO鐵膽

咁大個人唔係講完唔撚算數呀

假都冇計
咪當又信錯 又被撚多一次
反正抽親又內定 P牌又俾人針

CASHOUT淨40
點部署

內定正仆街

我終於追翻曬你同㢌屎怪啲野

1001